麗晶保安呀伯 柯生

喂 麗晶居民幫手睇住佢之後有冇比人秋後算帳

頭先柯生講咗咩？ 我未聽得明

佢講嘅野同個蘇生有出入
蘇生比人打左一巴